澳門賭場爆發大量走資潮！ 12在深扣押港人被批捕！ 〈蕭若元

澳門賭場爆發大量走資潮！
12在深扣押港人被批捕！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-09-27

memehongkong
700K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：